觀塘破毒品飯堂 警擒14男女

觀塘警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查後，昨日（25日）下午約6時進行反毒品行動，突擊搜查康寧道32至38號一單位，檢獲市值約1.5萬元的毒品，拘捕14人。

人員在單位內檢獲約20克懷疑「冰」毒、約4克懷疑可卡因及現金約4000元。一名48姓吳本地男子涉嫌販毒、經營煙窟及藏毒被捕。

單位內另外11名本地男子及2名本地女子，年齡介乎36至70歲，則涉嫌吸食毒品被捕。當中一名43歲男子身上有小量懷疑「冰」毒及一名62歲女子有針筒，亦分別涉嫌藏毒及藏有工具可作吸食毒品用途被捕。

所有被捕人士現正被扣留調查。